個垃圾會施柒報告做到咁 你不如屠殺曬d唔係保皇黨既人囉 共狗黨你都殺慣人架啦

呢度仲有冇法治
仲有冇法律
一個垃圾凸手可以2x民望仲可以讀王志民報告？